<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<?mso-application progid="Excel.Sheet"?>
<Workbook xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:spreadsheet" xmlns:o="urn:schemas-microsoft-com:office:office" xmlns:x="urn:schemas-microsoft-com:office:excel" xmlns:ss="urn:schemas-microsoft-com:office:spreadsheet" xmlns:html="http://www.w3.org/TR/REC-html40" xmlns:dt="uuid:C2F41010-65B3-11d1-A29F-00AA00C14882"><DocumentProperties xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:office"><Author>Tommy</Author><LastAuthor>Administrator</LastAuthor><Created>2025-04-01T09:46:00Z</Created><LastSaved>2025-04-10T08:26:58Z</LastSaved></DocumentProperties><CustomDocumentProperties xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:office"><ICV dt:dt="string">9B5EEB049BD74FF7B48A6F7A0B89AB3B_13</ICV><KSOProductBuildVer dt:dt="string">2052-12.1.0.20305</KSOProductBuildVer></CustomDocumentProperties><ExcelWorkbook xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:excel"><WindowWidth>27945</WindowWidth><WindowHeight>12375</WindowHeight><ProtectStructure>False</ProtectStructure><ProtectWindows>False</ProtectWindows></ExcelWorkbook><Styles><Style ss:ID="Default" ss:Name="Normal"><Alignment ss:Vertical="Center"/><Borders/><Font ss:FontName="宋体" x:CharSet="134" ss:Size="11" ss:Color="#000000"/><Interior/><NumberFormat/><Protection/></Style><Style ss:ID="s49"/><Style ss:ID="s50"><Alignment ss:Horizontal="Center" ss:Vertical="Bottom" ss:ReadingOrder="LeftToRight" ss:WrapText="1"/><Borders><Border ss:Position="Bottom" ss:LineStyle="Continuous" ss:Weight="2" ss:Color="#CCCCCC"/><Border ss:Position="Left" ss:LineStyle="Continuous" ss:Weight="2" ss:Color="#CCCCCC"/><Border ss:Position="Right" ss:LineStyle="Continuous" ss:Weight="2" ss:Color="#CCCCCC"/><Border ss:Position="Top" ss:LineStyle="Continuous" ss:Weight="2" ss:Color="#CCCCCC"/></Borders><Font ss:FontName="Arial" x:CharSet="134" ss:Size="10" ss:Color="#000000" ss:Bold="1"/></Style><Style ss:ID="s51"><Alignment ss:Vertical="Bottom"/><Font ss:FontName="宋体" x:CharSet="134" ss:Size="11" ss:Color="#000000"/><Interior/></Style><Style ss:ID="s52"><Alignment ss:Vertical="Bottom"/><Font ss:FontName="宋体" x:CharSet="134" ss:Size="11" ss:Color="#000000"/><Interior/></Style><Style ss:ID="s53"><Alignment ss:Vertical="Center" ss:WrapText="1"/></Style></Styles><Worksheet ss:Name="Sheet1"><Table ss:ExpandedColumnCount="25" ss:ExpandedRowCount="4" x:FullColumns="1" x:FullRows="1" ss:DefaultColumnWidth="52.35" ss:DefaultRowHeight="40"><Column ss:Index="1" ss:StyleID="Default" ss:AutoFitWidth="0" ss:Width="80.2"/><Column ss:Index="2" ss:StyleID="Default" ss:AutoFitWidth="0" ss:Width="116.75"/><Column ss:StyleID="Default" ss:AutoFitWidth="0" ss:Width="130.9"/><Column ss:StyleID="Default" ss:AutoFitWidth="0" ss:Width="90.55"/><Column ss:StyleID="Default" ss:AutoFitWidth="0" ss:Width="102"/><Column ss:Index="21" ss:StyleID="Default" ss:AutoFitWidth="0" ss:Width="437.15"/><Row><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">category-id</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">category-name</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">barcode</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">supplier-code</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">manufacturer-code</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">title-lt</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">title-ru</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">title-lv</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">title-ee</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">title-fi</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">long-description-lt</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">long-description-ru</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">long-description-lv</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">long-description-ee</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">long-description-fi</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">video-youtube</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">author</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">publisher</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">language1</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">language2</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">image-url (多链接换行)</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">weight</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">length</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">height</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s50"><Data ss:Type="String">width</Data></Cell></Row><Row><Cell ss:StyleID="s51"><Data ss:Type="Number">2594</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="String">Cables and Adapters</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s51"><Data ss:Type="String">6927443464333</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s51"><Data ss:Type="String">FRO-11859</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s51"><Data ss:Type="String">6927443464333</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String"> XT60 kištukas į XT60 kištukas ir JST kištukas jungties adapterio laidas – 2 vnt./komplektas</Data></Cell><Cell ss:Index="8" ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String"> Adaptera kabelis no XT60 uz XT60 vīrišķā un JST vīrišķā savienotāja — 2 gab.</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String"> XT60 emane XT60 isane ja JST isane pistiku adapterkaabel – 2 tk/komplekt</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String"> XT60 naaras XT60 uros ja JST uros liitinkaapeli - 2 kpl / sarja</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String">Savybės:&lt;br&gt; Silikoninė striukė turi gerą elektros izoliaciją ir ilgą tarnavimo laiką. &lt;br&gt; Sukurta tiekti maitinimą fotoaparato laikikliui, todėl jam nereikia papildomos baterijos. &lt;br&gt; JST vyriška jungtis gali tiekti maitinimą LED lemputei, FPV siųstuvui ir gimbalui. &lt;br&gt; XT60 vidinis kištukas jungia dvigubo akumuliatoriaus laidą. &lt;br&gt; XT60 kištukas jungia drono akumuliatorių. &lt;br&gt; Specifikacijos:&lt;br&gt; Striukės medžiaga: Silikonas &lt;br&gt; Spalva: Kaip paveikslėlyje&lt;br&gt; Jungikliai: XT60 moteriškas iki XT60 vyriškas ir JST vyriškas&lt;br&gt; AWG: 14&lt;br&gt; JST AWG: 22&lt;br&gt; Ilgis: 10 cm / 3,9 colio, storis:&lt;br&gt;svoris:&lt;br&gt; 32 g&lt;br&gt; Tipas: RC priedas&lt;br&gt; Pakuotėje yra:&lt;br&gt; 2 x XT60 ir JST adapterio laidai</Data></Cell><Cell ss:Index="13" ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String">Funkcijas:&lt;br&gt; Silikona apvalkam ir labas elektroizolācijas īpašības un ilgs kalpošanas laiks. &lt;br&gt; Izstrādāts, lai nodrošinātu strāvas padevi kameras stiprinājuma kardānam, un kardānam nav nepieciešams papildu akumulators. &lt;br&gt; JST vīrišķais savienotājs var nodrošināt strāvu LED gaismai, FPV raidītājam un kardānam. &lt;br&gt; XT60 spraudnis savieno divu akumulatora kabeli. &lt;br&gt; XT60 vīrieša spraudnis savieno jūsu drona akumulatoru. &lt;br&gt; Specifikācijas:&lt;br&gt; Jakas materiāls: Silikons &lt;br&gt; Krāsa: Kā attēli&lt;br&gt; Savienotāji: XT60 Sieviešu līdz XT60 Vīrieši un JST Vīrieši&lt;br&gt; AWG: 14&lt;br&gt; JST AWG: 22&lt;br&gt; Garums: 10cm / 3,9 collas gab.:&lt;br&gt;Svars:&lt;br&gt; 32 g&lt;br&gt; Tips: RC piederums&lt;br&gt; Iepakojumā ietilpst:&lt;br&gt; 2 x XT60 un JST adaptera kabeļi</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String">Omadused:&lt;br&gt; Silikoonjakil on hea elektriisolatsiooniomadus ja pikk kasutusiga. &lt;br&gt; Mõeldud kaamerakinnitusega kardaani toiteallikaks ja gimbali jaoks pole vaja lisaakut. &lt;br&gt; JST isane pistik võib anda toite LED-tulele, FPV-saatjale ja gimbalile. &lt;br&gt; XT60 emane pistik ühendab kahe aku kaabli. &lt;br&gt; XT60 isane pistik ühendab teie drooni aku. &lt;br&gt; Tehnilised andmed:&lt;br&gt; Jope materjal: silikoon &lt;br&gt; Värv: nagu piltidel&lt;br&gt; Konnektorid: XT60 emane kuni XT60 isane ja JST isane&lt;br&gt; AWG: 14&lt;br&gt; JST AWG: 22&lt;br&gt; Pikkus: 10 cm / 3,9 tolli Pakk:&lt;br&gt;Kaal:&lt;br&gt; 32g&lt;br&gt; Tüüp: RC tarvik&lt;br&gt; Pakett sisaldab:&lt;br&gt; 2 x XT60 ja JST adapterkaablit</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String">Ominaisuudet:&lt;br&gt; Silikonivaipalla on hyvä sähköeristysominaisuus ja pitkä käyttöikä. &lt;br&gt; Suunniteltu syöttämään virtaa kamerakiinnittimelle, eikä gimbaliin tarvita ylimääräistä akkua. &lt;br&gt; JST-urosliitin voi syöttää virtaa led-valolle, FPV-lähettimelle ja gimbalille. &lt;br&gt; XT60 naarasliitin yhdistää kaksoisakkukaapelin. &lt;br&gt; XT60-urosliitin yhdistää dronesi akun. &lt;br&gt; Tekniset tiedot:&lt;br&gt; Takin materiaali: Silikoni &lt;br&gt; Väri: Kuten kuvissa&lt;br&gt; Liittimet: XT60 naaras - XT60 uros ja JST uros&lt;br&gt; AWG: 14&lt;br&gt; JST AWG: 22&lt;br&gt; Pituus: 10cm / 3,9 tuumaa Pako:&lt;br&gt;Pako:&lt;br&gt; 32g&lt;br&gt; Tyyppi: RC-lisävaruste&lt;br&gt; Paketti sisältää:&lt;br&gt; 2 x XT60- ja JST-sovitinkaapelit</Data></Cell><Cell ss:Index="21" ss:StyleID="s53"><Data ss:Type="String">https://img.fruugo.com/product/5/34/1704450345_max.jpg&#10;https://img.fruugo.com/product/8/40/1704450408_max.jpg&#10;https://img.fruugo.com/product/7/42/1704450427_max.jpg&#10;https://img.fruugo.com/product/5/36/1704450365_max.jpg&#10;https://img.fruugo.com/product/3/38/1704450383_max.jpg</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="Number">0.1</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="Number">0.1</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="Number">0.1</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="Number">0.2</Data></Cell></Row><Row><Cell ss:StyleID="s51"><Data ss:Type="Number">2594</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="String">Cables and Adapters</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s51"><Data ss:Type="String">6927443464340</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s51"><Data ss:Type="String">FRO-11860</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s51"><Data ss:Type="String">6927443464340</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String"> Ypbpr, skirtas PS2 / PS3 / PS3 Slim HDTV - TV HD komponentinis AV kabelis 5 laidų 6 pėdų</Data></Cell><Cell ss:Index="8" ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String"> Ypbpr PS2/PS3/PS3 Slim HDTV — TV HD komponentu AV kabelis, 5 vadu 6 ft</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String"> Ypbpr PS2/PS3/PS3 jaoks õhuke HDTV – TV HD-komponent-AV-kaabel, 5-juhtmeline 6 jalga</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String"> Ypbpr PS2/PS3/PS3:lle Slim HDTV - TV HD-komponentti-AV-kaapeli 5-johtiminen 6ft</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String">1. Tinka PS, PS2 ir PS3 pagrindiniams kompiuteriams&lt;br&gt; 2. Su magnetiniu žiedu, stabilesniam signalo perdavimui. Aiškesnis&lt;br&gt; 3. Komponentų jungtys (Y, Pr, ) didelės raiškos kokybės išvestis žaidimams ir &lt;br&gt; 4. Išvesties režimas: spalvų skirtumas: spalvų skirtumas (raudona, žalia ir mėlyna 3 galvutės) + garsas (raudona ir balta 2 galvutės)&lt;br&gt; 5. Didžiausia šio spalvų skirtumo kabelio savybė yra ta, kad jis naudoja komponentų išvesties sąsają, kuri trukdo kiekvienai kitai svetainei. Komponentų išvesties sąsaja bendraašiu kabeliu išveda vaizdo signalo RGB (raudoną, žalią ir mėlyną) į rodymo įrenginį. Kiekvienas bendraašis kabelis perduoda vienos pagrindinės spalvos informaciją, kuri gali veiksmingai užkirsti kelią spalvų trukdžiams.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Specialų spalvų skirtumo kabelį lengva naudoti. Pilka kvadratinė sąsaja aukščiau naudojama prisijungti prie PS2. Yra 5 koaksialinio kabelio lotoso sąsajų rinkiniai. Signalo turiniui atskirti naudojamos standartinės spalvos. Balta sąsaja suteikia kairiojo kanalo garso išvestį, raudona sąsaja suteikia dešiniojo kanalo garso išvestį ir tris pilkų sąsajų rinkinius RGB komponentų išvestį. &lt;br&gt; Aukščiau esantis spalvų žiedas reiškia išvesties spalvų kanalą. Žaidėjai dažnai praneša, kad prijungus prie televizoriaus naudojant PS2 AV laidą, dantukai yra stiprūs ir labai nepatogu žiūrėti. Dabar, kai naudojate šį autoriaus pateiktą spalvų skirtumą, galite maksimaliai sušvelninti nelygumus.&lt;br&gt; Spalva: juoda&lt;br&gt; Medžiaga: PVC&lt;br&gt; Dydis: 1,8 m&lt;br&gt; Produkto svoris: 116 G&lt;br&gt; &lt;br&gt; Pakuotės turinys:&lt;br&gt; 1 x Ypbpr kabelis&lt;br&gt; Pastaba Priežastis: Pakuotės turinys ir kiti ekranai gali skirtis. prekės spalva šiek tiek skiriasi nuo tikrosios. Leidžiama matavimo paklaida +/- 1-3cm.</Data></Cell><Cell ss:Index="13" ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String">1. Piemērots PS, PS2 un PS3 resursdatoriem&lt;br&gt; 2. Ar magnētisku gredzenu, lai nodrošinātu stabilāku signāla pārraidi. Tas ir skaidrāks&lt;br&gt; 3. Komponentu savienotāji (Y, Pr, ) augstas izšķirtspējas kvalitātes izvade spēlēm un &lt;br&gt; 4. Izvades režīms: krāsu atšķirības izvade: krāsu atšķirība (sarkana, zaļa un zila 3 galviņas) + audio (sarkans un balts 2 galviņas)&lt;br&gt; 5. Šī krāsu atšķirību kabeļa lielākā iezīme ir tā, ka tas izmanto komponentu izvades interfeisu, atsakoties no katras citas kompozīcijas interfeisa interfeisa. Komponentu izvades interfeiss caur koaksiālo kabeli izvada video signāla RGB (sarkanu, zaļu un zilu) uz displeja ierīci. Katrs koaksiālais kabelis pārraida vienas primārās krāsas informāciju, kas var efektīvi novērst traucējumus starp krāsām.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Īpašo krāsu atšķirību kabeli ir viegli lietot. Pelēkā kvadrātveida saskarne iepriekš tiek izmantota, lai izveidotu savienojumu ar PS2. Ir 5 komplekti koaksiālo kabeļu lotus saskarnes. Lai atšķirtu signāla saturu, tiek izmantotas standarta krāsas. Baltais interfeiss nodrošina kreisā kanāla audio izvadi, sarkanais interfeiss nodrošina labā kanāla audio izvadi un trīs pelēko interfeisu komplekti RGB komponentu izvadi. &lt;br&gt; Iepriekš redzamais krāsu gredzens apzīmē izvades krāsu kanālu. Spēlētāji bieži ziņo, ka pēc PS2 AV kabeļa izmantošanas, lai izveidotu savienojumu ar televizoru, robainība ir spēcīga un to ir ļoti neērti skatīties. Tagad, kad izmantojat šo autora ieviesto krāsu atšķirību, varat maksimāli mīkstināt robainību.&lt;br&gt; Krāsa: melna&lt;br&gt; Materiāls: PVC&lt;br&gt; Izmērs: 1,8 m&lt;br&gt; Produkta svars: 116 G&lt;br&gt; &lt;br&gt; Iepakojuma saturs:&lt;br&gt; 1 x Ypbpr kabelis&lt;br&gt; Piezīme. Iemesls var būt atšķirīgs: iepakojuma saturs un citi displeji&lt;br&gt; nav iekļauti. preces krāsa nedaudz atšķiras no īstās. Mērījumu pieļaujamā kļūda ir +/- 1-3cm.</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String">1. Sobib PS, PS2 ja PS3 hostidele&lt;br&gt; 2. Magnetrõngaga, stabiilsema signaaliedastuse saavutamiseks. See on selgem&lt;br&gt; 3. Komponentpistikud (Y, Pr, ) kõrglahutusega kvaliteetne väljund mängude ja &lt;br&gt; jaoks 4. Väljundrežiim: värvide erinevuse väljund: värvide erinevus (punane, roheline ja sinine 3 pead) + heli (punane ja valge 2 pead)&lt;br&gt; 5. Selle värvide erinevuse kaabli suurim omadus on see, et see kasutab komponentide väljundi liidest, mis loovutab iga teise saidi liidese. Komponentväljundliides väljastab koaksiaalkaabli kaudu videosignaali RGB (punane, roheline ja sinine) kuvaseadmesse. Iga koaksiaalkaabel edastab ühe põhivärvi teavet, mis võib tõhusalt ära hoida värvidevahelisi häireid.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Spetsiaalset värvierinevuskaablit on lihtne kasutada. Ülaltoodud halli ruudu liidest kasutatakse PS2-ga ühenduse loomiseks. Seadmes on 5 koaksiaalkaabli lootose liideste komplekti. Signaali sisu eristamiseks kasutatakse standardvärve. Valge liides pakub vasaku kanali heliväljundit, punane liides pakub paremkanali heliväljundit ja kolm halli liideste komplekti RGB-komponendi väljundit. &lt;br&gt; Ülaltoodud värvirõngas tähistab väljundi värvikanalit. Mängijad teatavad sageli, et pärast PS2 AV-kaabli kasutamist teleriga ühendamiseks on sakilisus tugev ja seda on väga ebamugav vaadata. Nüüd, kui kasutate seda autori tutvustatud värvierinevust, saate sakilisi kõige rohkem pehmendada.&lt;br&gt; Värv: must&lt;br&gt; Materjal: PVC&lt;br&gt; Suurus: 1,8 m&lt;br&gt; Toote kaal: 116 G&lt;br&gt; &lt;br&gt; Pakendi sisu:&lt;br&gt; 1 x Ypbpr kaabel&lt;br&gt; Märkus. eseme värv tegelikust pisut erinev. Mõõtmise lubatud viga on +/- 1-3cm.</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String">1. Sopii PS-, PS2- ja PS3-isännille&lt;br&gt; 2. Magneettisella renkaalla vakaampaan signaalinsiirtoon. Selkeämpi&lt;br&gt; 3. Komponenttiliittimet (Y, Pr, ) teräväpiirtolaatuinen lähtö peleihin ja &lt;br&gt; 4. Lähtötila: värierolähtö: väriero (punainen, vihreä ja sininen 3 päätä) + ääni (punainen ja valkoinen 2 päätä)&lt;br&gt; 5. Tämän värierokaapelin suurin ominaisuus on, että se käyttää komponenttilähtöä, joka häiritsee kutakin komposiittivideoliitäntää. Komponenttilähtöliitäntä lähettää videosignaalin RGB:n (punainen, vihreä ja sininen) näyttölaitteeseen koaksiaalikaapelin kautta. Jokainen koaksiaalikaapeli lähettää yhden päävärin tietoja, mikä voi tehokkaasti estää värien väliset häiriöt.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Erillistä värierokaapelia on helppo käyttää. Yllä olevaa harmaata neliöliitäntää käytetään yhdistämiseen PS2:een. Laitteessa on 5 sarjaa koaksiaalikaapelin lotusliitäntöjä. Standardivärejä käytetään signaalin sisällön erottamiseen. Valkoinen liitäntä tarjoaa vasemman kanavan äänilähdön, punainen liitäntä oikean kanavaisen äänilähdön ja kolme harmaata liitäntäsarjaa RGB-komponenttilähdön. &lt;br&gt; Yllä oleva värirengas edustaa lähtövärikanavaa. Pelaajat raportoivat usein, että kun PS2 AV -kaapeli on liitetty televisioon, rosoisuus on vahva ja sitä on erittäin epämiellyttävä katsoa. Nyt kun käytät tätä tekijän esittämää värieroa, voit pehmentää rosoisuutta mahdollisimman paljon.&lt;br&gt; Väri:musta&lt;br&gt; Materiaali:PVC&lt;br&gt; Koko: 1,8m&lt;br&gt; Tuotteen paino: 116G&lt;br&gt; &lt;br&gt; Pakkauksen sisältö:&lt;br&gt; 1 x Ypbpr-kaapeli&lt;br&gt; &lt;br&gt; Huomaa, että vain yllä olevat pakkauksen sisältö ja näytöt eivät ole mukana. tuotteen väri hieman erilainen kuin todellinen. Mittausvirhe on +/- 1-3cm.</Data></Cell><Cell ss:Index="21" ss:StyleID="s53"><Data ss:Type="String">https://img.fruugo.com/product/3/82/1699642823_max.jpg&#10;https://img.fruugo.com/product/9/95/1699642959_max.jpg&#10;https://img.fruugo.com/product/8/66/1699642668_max.jpg&#10;https://img.fruugo.com/product/2/62/1699642622_max.jpg&#10;https://img.fruugo.com/product/7/72/1699642727_max.jpg&#10;&#10;</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="Number">0.1</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="Number">0.1</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="Number">0.1</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="Number">0.2</Data></Cell></Row><Row><Cell ss:StyleID="s51"><Data ss:Type="Number">2594</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="String">Cables and Adapters</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s51"><Data ss:Type="String">6927443464357</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s51"><Data ss:Type="String">FRO-11861</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s51"><Data ss:Type="String">6927443464357</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String"> Ypbpr, skirtas PS2 / PS3 / PS3 Plonas HDTV TV HD komponentinis AV kabelis 5 laidų 6 pėdų</Data></Cell><Cell ss:Index="8" ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String"> Ypbpr PS2/PS3/PS3 Slim HDTV Ready TV HD komponentu AV kabelis 5 vadu 6 ft</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String"> Ypbpr PS2/PS3/PS3 jaoks õhuke HDTV-valmidusega teler HD-komponent-AV-kaabel 5-juhtmeline 6 jalga</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String"> Ypbpr PS2/PS3/PS3:lle ohut HDTV-valmius TV HD-komponentti-AV-kaapeli 5-johtiminen 6ft</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String">1. Tinka PS, PS2 ir PS3 pagrindiniams kompiuteriams&lt;br&gt; 2. Su magnetiniu žiedu, stabilesniam signalo perdavimui. Vaizdas aiškesnis&lt;br&gt; 3. Komponentinės jungtys (Y, Pr, Pb) užtikrina didelės raiškos vaizdo kokybės išvestį žaidimams ir &lt;br&gt; 4. Išvesties režimas: spalvų skirtumo išvestis: spalvų skirtumas (raudona, žalia ir mėlyna 3 galvutės) + garsas (raudona ir balta 2 galvutės)&lt;br&gt; 5. Didžiausia šio specialaus spalvų skirtumo kabelio savybė yra ta, kad jis naudoja tradicinę vaizdo sąsają, kuri naudoja vaizdo sąsają. kitas. Komponentų išvesties sąsaja bendraašiu kabeliu išveda vaizdo signalo RGB (raudoną, žalią ir mėlyną) į rodymo įrenginį. Kiekvienas bendraašis kabelis perduoda vienos pagrindinės spalvos informaciją, kuri gali veiksmingai užkirsti kelią abipusiams spalvų trukdžiams.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Specialų spalvų skirtumo kabelį lengva naudoti. Pilka kvadratinė sąsaja aukščiau esančiame paveikslėlyje naudojama prisijungti prie PS2 pagrindinio kompiuterio. Paveiksle yra 5 koaksialinio kabelio lotoso sąsajų rinkiniai. Signalo turiniui atskirti naudojamos standartinės spalvos. Balta sąsaja suteikia kairiojo kanalo garso išvestį, raudona sąsaja – dešiniojo kanalo garso išvestį, o trys pilkų sąsajų rinkiniai – RGB komponentų išvestį. &lt;br&gt; Aukščiau esantis spalvų žiedas reiškia išvesties spalvų kanalą. Žaidėjai dažnai praneša, kad prijungus prie televizoriaus PS2 AV laidą, jaučiamas stiprus dantytas jausmas ir labai nepatogu žiūrėti. Dabar, kai naudojate šią autoriaus pristatytą spalvų skirtumo liniją, galite maksimaliai sušvelninti dantytą pojūtį.&lt;br&gt; Spalva: juoda&lt;br&gt; Medžiaga: PVC&lt;br&gt; Dydis: 1,8 m&lt;br&gt; Produkto svoris: 116 G&lt;br&gt; &lt;br&gt; Pakuotės turinys:&lt;br&gt; 1 x Ypbpr kabelis&lt;br&gt; Pastaba &lt;br&gt; Į komplektaciją gali skirtis tik kiti elementai. todėl, kad nuotraukoje esančios prekės spalva šiek tiek skiriasi nuo tikrosios. Leidžiama matavimo paklaida +/- 1-3cm.</Data></Cell><Cell ss:Index="13" ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String">1. Piemērots PS, PS2 un PS3 resursdatoriem&lt;br&gt; 2. Ar magnētisku gredzenu, lai nodrošinātu stabilāku signāla pārraidi. Attēls ir skaidrāks&lt;br&gt; 3. Komponentu savienotāji (Y, Pr, Pb) nodrošina augstas izšķirtspējas attēla kvalitātes izvadi spēlēm un &lt;br&gt; 4. Izvades režīms: krāsu atšķirības izvade: krāsu atšķirība (sarkana, zaļa un zila 3 galviņas) + audio (sarkans un balts 2 galviņas)&lt;br&gt; 5. Šī īpašā krāsu atšķirību izvades kabeļa lielākā iezīme ir tāda, ka tas izmanto tradicionālo komponentu interfeisu. cits. Komponentu izvades interfeiss caur koaksiālo kabeli izvada video signāla RGB (sarkanu, zaļu un zilu) uz displeja ierīci. Katrs koaksiālais kabelis pārraida vienas primārās krāsas informāciju, kas var efektīvi novērst krāsu savstarpējos traucējumus.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Speciālais krāsu atšķirību kabelis ir ērti lietojams. Pelēks kvadrātveida interfeiss iepriekš attēlā tiek izmantots, lai izveidotu savienojumu ar PS2 resursdatoru. Attēlā ir 5 koaksiālo kabeļu lotosa saskarņu komplekti. Lai atšķirtu signāla saturu, tiek izmantotas standarta krāsas. Baltā saskarne nodrošina kreisā kanāla audio izvadi, sarkanā saskarne nodrošina labā kanāla audio izvadi, un trīs pelēko saskarņu komplekti nodrošina RGB komponentu izvadi. &lt;br&gt; Iepriekš redzamais krāsu gredzens apzīmē izvades krāsu kanālu. Spēlētāji bieži ziņo, ka pēc PS2 AV kabeļa izmantošanas, lai izveidotu savienojumu ar televizoru, robaina sajūta ir spēcīga un to skatīties ir ļoti neērti. Tagad, kad izmantojat šo autora ieviesto krāsu atšķirību līniju, jūs varat maksimāli mīkstināt robaino sajūtu.&lt;br&gt; Krāsa: melna&lt;br&gt; Materiāls: PVC&lt;br&gt; Izmērs: 1,8 m&lt;br&gt; Produkta svars: 116 G&lt;br&gt; &lt;br&gt; Iepakojuma saturs:&lt;br&gt; 1 x Ypbpr kabelis&lt;br&gt; Piezīme.&lt;br&gt; Cits saturs un displejs nedrīkst atšķirties. izraisīt attēlā redzamās preces krāsu, kas nedaudz atšķiras no īstās. Mērījumu pieļaujamā kļūda ir +/- 1-3cm.</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String">1. Sobib PS, PS2 ja PS3 hostidele&lt;br&gt; 2. Magnetrõngaga, stabiilsema signaaliedastuse saavutamiseks. Pilt on selgem&lt;br&gt; 3. Komponentpistikud (Y, Pr, Pb) pakuvad kõrglahutusega pildikvaliteedi väljundit mängude jaoks ja &lt;br&gt; 4. Väljundrežiim: värvide erinevuse väljund: värvide erinevus (punane, roheline ja sinine 3 pead) + heli (punane ja valge 2 pead)&lt;br&gt; 5. Selle spetsiaalse värvide erinevuse kaabli suurim omadus on see, et see kasutab traditsioonilist komponendiliidest, mis loob videoliidese. muud. Komponentväljundliides väljastab koaksiaalkaabli kaudu videosignaali RGB (punane, roheline ja sinine) kuvaseadmesse. Iga koaksiaalkaabel edastab ühe põhivärvi teavet, mis võib tõhusalt ära hoida värvide vastastikust häiret.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Spetsiaalset värvierinevuskaablit on lihtne kasutada. Ülaltoodud joonisel olevat halli ruudu liidest kasutatakse PS2 hostiga ühenduse loomiseks. Joonisel on 5 koaksiaalkaabli lootose liideste komplekti. Signaali sisu eristamiseks kasutatakse standardvärve. Valge liides pakub vasaku kanali heliväljundit, punane liides pakub paremkanali heliväljundit ja kolm halli liideste komplekti pakuvad RGB-komponentide väljundit. &lt;br&gt; Ülaltoodud värvirõngas tähistab väljundi värvikanalit. Mängijad teatavad sageli, et pärast PS2 AV-kaabli kasutamist teleriga ühendamiseks on sakiline tunne tugev ja seda on väga ebamugav vaadata. Nüüd, kui kasutate seda autori tutvustatud värvierinevusjoont, saate sakilist tunnet maksimaalselt pehmendada.&lt;br&gt; Värv: must&lt;br&gt; Materjal: PVC&lt;br&gt; Suurus: 1,8 m&lt;br&gt; Toote kaal: 116 G&lt;br&gt; &lt;br&gt; Pakendi sisu:&lt;br&gt; 1 x Ypbpr kaabel&lt;br&gt; Märkus&lt;br&gt; &lt;br&gt; Kaasas ei pruugi olla ainult ülaltoodud pakendi sisu ja kuvad. põhjus, et pildil oleva eseme värvus tegelikust pisut erinev. Mõõtmise lubatud viga on +/- 1-3cm.</Data></Cell><Cell ss:StyleID="s52"><Data ss:Type="String">1. Sopii PS-, PS2- ja PS3-isännille&lt;br&gt; 2. Magneettisella renkaalla vakaampaan signaalinsiirtoon. Kuva on selkeämpi&lt;br&gt; 3. Komponenttiliitännät (Y, Pr, Pb) tarjoavat teräväpiirtokuvanlaadun peleihin ja &lt;br&gt; 4. Lähtötila: värierolähtö: väriero (punainen, vihreä ja sininen 3 päätä) + ääni (punainen ja valkoinen 2 päätä)&lt;br&gt; 5. Tämän erikoisen väriero-lähtökaapelin suurin ominaisuus on, että se käyttää häiriötä jokaiseen komponenttiliitäntään. muu. Komponenttilähtöliitäntä lähettää videosignaalin RGB:n (punainen, vihreä ja sininen) näyttölaitteeseen koaksiaalikaapelin kautta. Jokainen koaksiaalikaapeli lähettää yhden päävärin tietoa, mikä voi tehokkaasti estää värien väliset keskinäiset häiriöt.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Erillistä värierokaapelia on helppo käyttää. Yllä olevan kuvan harmaata neliöliitäntää käytetään yhteyden muodostamiseen PS2-isäntään. Kuvassa on 5 sarjaa koaksiaalikaapelin lotusliitäntöjä. Standardivärejä käytetään signaalin sisällön erottamiseen. Valkoinen liitäntä tarjoaa vasemman kanavan äänilähdön, punainen liitäntä oikean kanavaisen äänilähdön ja kolme harmaata liitäntäsarjaa tarjoavat RGB-komponenttilähdön. &lt;br&gt; Yllä oleva värirengas edustaa lähtövärikanavaa. Pelaajat kertovat usein, että kun PS2 AV -kaapelia on käytetty television liittämiseen, rosoinen tunne on voimakas ja sitä on erittäin epämiellyttävä katsoa. Nyt kun käytät tätä kirjoittajan esittelemää värierolinjaa, voit pehmentää rosoista tunnetta mahdollisimman paljon.&lt;br&gt; Väri:musta&lt;br&gt; Materiaali: PVC&lt;br&gt; Koko: 1,8 m&lt;br&gt; Tuotteen paino: 116 G&lt;br&gt; &lt;br&gt; Pakkauksen sisältö:&lt;br&gt; 1 x Ypbpr-kaapeli&lt;br&gt; Huomioi pakkauksen sisältö, &lt;br&gt; Muut eivät sisälly: yllä oleva pakkaussisältö. aiheuttaa sen, että kuvassa olevan tuotteen väri eroaa hieman todellisesta. Mittausvirhe on +/- 1-3cm.</Data></Cell><Cell ss:Index="21" ss:StyleID="s53"><Data ss:Type="String">https://img.fruugo.com/product/0/74/1673784740_max.jpg&#10;https://img.fruugo.com/product/3/74/1673784743_max.jpg&#10;https://img.fruugo.com/product/1/74/1673784741_max.jpg&#10;https://img.fruugo.com/product/2/74/1673784742_max.jpg&#10;https://img.fruugo.com/product/8/73/1673784738_max.jpg&#10;</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="Number">0.1</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="Number">0.1</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="Number">0.1</Data></Cell><Cell><Data ss:Type="Number">0.2</Data></Cell></Row></Table><WorksheetOptions xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:excel"><PageSetup><Header/><Footer/></PageSetup><Selected/><TopRowVisible>0</TopRowVisible><LeftColumnVisible>0</LeftColumnVisible><PageBreakZoom>100</PageBreakZoom><Panes><Pane><Number>3</Number><ActiveRow>1</ActiveRow><ActiveCol>7</ActiveCol><RangeSelection>R2</RangeSelection></Pane></Panes><ProtectObjects>False</ProtectObjects><ProtectScenarios>False</ProtectScenarios></WorksheetOptions><ConditionalFormatting xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:excel"><Range>R2C4:R4C4</Range><Condition><Value1>AND(COUNTIF(R2C4:R4C4,RC)&gt;1,NOT(ISBLANK(RC)))</Value1><Format x:Style="background:#FF9900;background:#FF9900;mso-pattern:none"/></Condition></ConditionalFormatting></Worksheet></Workbook>